[{"DTSTART": "20180730T094500Z", "SUMMARY": "Entretien avec Mme Florence PARLY, ministre des Arm\u00e9es", "LOCATION": "H\u00f4tel de Matignon"}, {"DTSTART": "20180730T130000Z", "SUMMARY": "D\u00e9jeuner avec le Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique", "LOCATION": "Palais de l\u2019Elys\u00e9e"}, {"DTSTART": "20180730T160000Z", "SUMMARY": "Entretien avec M. Bruno LE MAIRE, ministre de l\u2019\u00c9conomie et des Finances ", "LOCATION": "H\u00f4tel de Matignon"}, {"DTSTART": "20180731T083000Z", "SUMMARY": "Petit-d\u00e9jeuner de la Majorit\u00e9 ", "LOCATION": "H\u00f4tel de Matignon"}, {"DTSTART": "20180731T093000Z", "SUMMARY": "Entretien avec M. Jacques M\u00c9ZARD, ministre de la Coh\u00e9sion des territoires ", "LOCATION": "H\u00f4tel de Matignon"}, {"DTSTART": "20180731T120000Z", "SUMMARY": "R\u00e9union du groupe LREM ", "LOCATION": "Assembl\u00e9e nationale "}, {"DTSTART": "20180731T150000Z", "SUMMARY": "Discussion sur les deux motions de censure ", "LOCATION": "Assembl\u00e9e nationale"}, {"DTSTART": "20180801T090000Z", "SUMMARY": "Entretien avec Mme Sophie CLUZEL, secr\u00e9taire d\u2019\u00c9tat charg\u00e9e des Personnes handicap\u00e9es ", "LOCATION": "H\u00f4tel de Matignon"}, {"DTSTART": "20180801T113000Z", "SUMMARY": "Entretien avec Mme Agn\u00e8s BUZYN, ministre des Solidarit\u00e9s et de la Sant\u00e9 ", "LOCATION": "H\u00f4tel de Matignon"}, {"DTSTART": "20180801T150000Z", "SUMMARY": "Questions d\u2019actualit\u00e9 au Gouvernement", "LOCATION": "Assembl\u00e9e nationale"}, {"DTSTART": "20180801T170000Z", "SUMMARY": "Entretien avec Mme Laura FLESSEL, ministre des Sports", "LOCATION": "H\u00f4tel de Matignon"}, {"DTSTART": "20180802T083000Z", "SUMMARY": "Entretien avec Mme Jacqueline GOURAULT, ministre aupr\u00e8s du ministre d\u2019\u00c9tat, ministre de l\u2019Int\u00e9rieur", "LOCATION": "H\u00f4tel de Matignon"}, {"DTSTART": "20180802T093000Z", "SUMMARY": "Entretien avec M. G\u00e9rard COLLOMB, ministre d\u2019\u00c9tat, ministre de l\u2019Int\u00e9rieur", "LOCATION": "H\u00f4tel de Matignon"}, {"DTSTART": "20180802T163000Z", "SUMMARY": "Entretien avec Mme Fran\u00e7oise NYSSEN, ministre de la Culture", "LOCATION": "H\u00f4tel de Matignon"}, {"DTSTART": "20180802T180000Z", "SUMMARY": "Entretien avec Mme Nathalie LOISEAU, ministre charg\u00e9e des Affaires europ\u00e9ennes", "LOCATION": "H\u00f4tel de Matignon"}, {"DTSTART": "20180803T083000Z", "SUMMARY": "Entretien avec le Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique", "LOCATION": "Palais de l\u2019Elys\u00e9e"}, {"DTSTART": "20180803T090000Z", "SUMMARY": "Conseil restreint de D\u00e9fense", "LOCATION": "Palais de l\u2019Elys\u00e9e"}, {"DTSTART": "20180803T100000Z", "SUMMARY": "Conseil des ministres", "LOCATION": "Palais de l\u2019Elys\u00e9e"}, {"DTSTART": "20180803T150000Z", "SUMMARY": "Entretien avec Mme Marl\u00e8ne SCHIAPPA, secr\u00e9taire d\u2019\u00c9tat charg\u00e9e de l\u2019\u00c9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes", "LOCATION": "H\u00f4tel de Matignon"}, {"DTSTART": "20180803T163000Z", "SUMMARY": "Entretien avec M. Christophe CASTANER, secr\u00e9taire d\u2019\u00c9tat charg\u00e9e des Relations avec le Parlement", "LOCATION": "H\u00f4tel de Matignon"}]